{
    "question": "Buatlah 1 contoh dialog anekdot dengan minimal 14 percakapan!!!",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Absen KelasDi kelas 1 sebuah Sekolah Dasar sedang ada absen kelas\u2026<br>Guru: \u201cNana Yuliani!\u201d<br>Nana: \u201cSaya, Bu!\u201d<br>Guru: \u201cDavid Hutagalung!\u201d<br>David: \u201cSaya, Bu!<br>\u201dGuru: \u201cTono Surtono M!<br>\u201dTono: \u201cSaya, Bu!\u201d<br>Guru: \u201cTono, tolong sini sebentar\u2026<br>Tono: \u201cKenapa, Bu Guru?\u201d<br>Guru: \u201cIbu agak nggak suka sama nama kamu. Kalo udah Tono, jangan pake Surtono lagi. Jadinya aneh. Bilangin itu ke bapak kamu, ya!?\u201d<br>Tono: \u201cIya, Bu!\u201dGuru: \u201cNgomong-ngomong, M-nya itu singkatan dari apa?<br>\u201dTono: \u201cMartono, Bu!\u201d<span>Guru: &amp;$#^$*^@*#$*!(&amp;**@##@</span>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tulislah-teks-anekdot-dengan-tema-lingkungan-di-sekitar-dalam-ben-114",
            "question": "Tulislah teks anekdot dengan tema lingkungan di sekitar dalam bentuk monolog",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Untuk membuat teks anekdot, mudah sekali. Temanya kan lingkungan di sekitar, coba deh amati. Lihat apa yang terjadi di lingkungan sekitarmu, dan usahakan tak terlewat untuk momen yang penting. Lalu kembangkan menjadi sebuah monolog. Mau dibuat monolog atau dialog, sama-sama mudah. Okay ? @Liwed",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-percakapan-tentang-penanggulangan-kemiskinan-menggunakan-406",
            "question": "contoh percakapan tentang \"penanggulangan kemiskinan\" menggunakan kalimat efektif dan kalimat yang tidak baku\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Wartawan : \" Selamat siang, Pak!\"<br>Pak Amat : \"Selamat siang. Ada apa ya ?\"<br>Wartawan : \"Kami ingin bertanya sebentar, apakah mengganggu?\"<br>Pak Amat : \"Oh, tidak ! Tidak mengganggu kok.\"<br>Wartawan : \" Mengapa bapak ingin membuka usaha ini ?\"<br>Pak Amat : \"Ini bertujuan untuk menambah lapangan kerja. Supaya tidak ada lagi pengangguran di Indonesia\"<br>Wartawan : \"Wah, bagus sekali niat bapak. Terimakasih atas waktunya, Pak\"<br>Pak Amat : \"Sama sama\"<br><br>Itu jawabannya.<br>Balas \"terimakasih\" ya<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beban-yang-berasal-dari-tubuh-sendiri-dalam-latihan-tahanan-diseb-858",
            "question": "Beban yang berasal dari tubuh sendiri dalam latihan tahanan disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Beban yg brsal dr tubuh sndri dlm latihan tahanan (external resistance)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-anekdot-bertema-hukum-641",
            "question": "Teks anekdot bertema hukum",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pak andi sdang berada di lampu merah, ia menerobos<br>polisi : pak, pak tau kan kalo tadi warnanya lampu merah<br>pak andi : iya, kenapa ya pak..<br>polisi : kok dilanggar<br>pak andi : kan warnanya merah, jdi berani..<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-orientasi-berfungsi-untuk-membangun-konteks-perkuliahan-271",
            "question": "Apakah orientasi berfungsi untuk membangun konteks perkuliahan ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "iya, karena orientasi merukan penjelasn situasi awal teks anekdot KUHP<br>itu yang dikatan guru B. indonesia saya :)<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "YA,BISA JADI KARENA DAPAT MEMBANTU PEMBENTUKAN MENTAL MAHASISWA<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-tes-kebugaran-jasmanni-indonesia-tkji-memuat-rangkaian-tes-s-751",
            "question": "1. tes kebugaran jasmanni indonesia (tkji) memuat rangkaian    tes sebanyak . . . butir\r\n\r\n a. 1\r\n\r\n b. 2\r\n\r\n c. 3\r\n\r\n d. 4\r\n\r\n e. 5\r\n\r\n 2. berikut ini rangkaian pengukuran kebugaran jasmani sesuai dengan tkji,\r\n kecuali\r\n\r\n a. lari cepat\r\n\r\n b. baring duduk\r\n\r\n c. lompat jauh\r\n\r\n d. angkat tubuh\r\n\r\n e. loncat tegak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "menurut saya :<br>1. e<br>2.\u00a0d<br>semoga benar yahh..",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mungkinkah-indonesia-memiliki-ekonomi-yang-setara-dengan-ekonomi-426",
            "question": "Mungkinkah indonesia memiliki ekonomi yang setara dengan ekonomi negara maju... ??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "mungkin saja bila warga negaranya mampu berusaha untuk memajukan negara",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "mungkin ,<br>karena indonesia masih banyak kesempatan untuk meraih hal itu,dan utk meraih itu di perlukan pemimpin yg bijaksana .dan target yg ingin di capai negara indonesia<br><br>semoga membantu :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ditinjau-dari-bola-yang-digunakan-permainan-bulu-tangkis-termasu-816",
            "question": "Ditinjau dari bola yang digunakan, permainan bulu tangkis termasuk jenis permainan . . .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "termasuk dalam\u00a0permainan\u00a0bola kecil",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "jenis permainan olahraga Atletik",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bidang-apa-sajakah-kalian-dapat-menemukan-teks-anekdot-305",
            "question": "Di bidang apa sajakah kalian dapat menemukan teks anekdot?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "semuanya bisa tapi,\u00a0biasanya dibidang hukum karena banyak orang yang menganggap bahwa peradilan hukum di Indonesia berat sebelah",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kita dapat menjumpai teks anekdok di segala bidang seperti\u00a0sastra, pendidikan dan hukum",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-penempatan-untuk-menggunakan-penggunaan-kata-baku-dalam-849",
            "question": "Bagaimana penempatan untuk menggunakan penggunaan kata baku dalam berbahasa indonesia ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "mencari pilihan kata yang sesuai. harus teliti saat membaca teks. (MUNGKIN)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}